（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（3）

大家想投票請入原po
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

請大家多多G持
合力趕走劣質引戰狗

各個傳送門

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

(Admin肯做嘢未呢）建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人(4)

好文共賞

好似你咁24小時mon po咩
躝啦 玄狗

頭先成日都有野做，唔得閒應你條五毛狗
我依家慢慢同你玩

隨便去搵admin ban 我啦五毛，係你呀死五毛睇下之前果個post d 巴絲打覺得邊個先係五毛

898， 你最好唔好咁傻鳩入黎推post la, 你果d 根本唔係論點

898 la, u inhumane hyprocrite

笠水狗

今日真係靠曬你地去推初選post 同屌隻笠水狗小弟跪幾多野都唔夠跪

唔關我事㗎，我唔搶人功勞呀

快撚啲中肺炎死全家啦 屌你老母

絲打

原本個post 既主力個個都好抽得

你應該 Genzo巴

Genzo 巴係屌狗先鋒
同時絲打巴打你地係原本個post 屌狗屌得好神勇

不足掛齒

898

Hi笠水狗

又攻擊人啦，你依條友玩引戰狗同詹狗一鳩樣，唔係死五毛我真係唔撚信啦，仲要吹到時代革命無用你又無實質方案提出黎點樣革命先有用，話你係分化撚我都信呀onlun9

你自認笠水狗嘅，又話898做乜上嚟？

做咩今日得你一個嘅

屌你老味臭閪，對住你依d 狗我真唔係唔撚洗客氣，你做咗幾多野要人出黎開post 屌鳩你呀仲有偷換概念，將玩膠傷害受害者用所謂人性合理化你玩撚野呀，一句人性係咪中撚曬呀，用你個logic, 人性係咪可以將強姦合理化，搞出人命架連人性本資係都唔知，你依條友就無資格講人性

嗱依樣野就搬返落你到都得啦，同你自己講啦柒頭

一句人性就大撚曬*

本質**

人地都係屌得你啱，你笑人毒撚同你係五毛有乜關係，依家輪到我地屌鳩你呀引戰狗，我真係唔撚洗同你客氣

仲有我所講既就係我唔係反對玩膠依樣野，例如你屌我老母，我都會覺無乜野因為現實中你真係唔會屌到我老母呀嗎柒頭但係如果受害者見到詹狗玩膠既言論咁點呀，輕生咁點呀你負責得起咩五毛狗我好撚肯定你不斷spin 走依個point 玩其他人身攻擊，做引戰狗做到詹狗咁

又黎spin, 答我呀，玩膠玩到有可能搞出人命，你負責得起咩，我絕不姑息

換返個正身ac先講嘢啦 玄狗
唔係俾人ban撚左呀嘛？

咁得啦，依個討論完咗啦你都onlun9,仲要好撚自私，咁講法現實中，人性會唔會合理化其他人去literally 傷害你既事
我真係好想知你所講既人性係乜

你講人性大撚曬喎，用你logic, 人地食煙過到癮理撚得你健康問題姐，咁邊係惡行你d logic 真係......

原來五毛有成個集團，你點知的

你係自認笠水狗，你上面咪講過898，你條笠水狗唔識字我唔怪你

革命係乜意思，歷史家都有唔同論說啦，一野否定時代革命仲試唔到你

字都唔識打，係咪賺嘅五毛唔夠俾學費冇得讀書

唔係喎，我記得你講過你無所謂架喎所以我先敢屌你咋喎洗唔洗我quote 番呀

點啊 跟尾狗 gut好個蘿友出嚟俾人屌啦

我仲記得你話我講依d 說話唔會係現實對你做成任何傷害喎

你用人性above all 既概念喎人性係乜呀

你話我知嘅

咁請問人性係乜呢人性角度點樣合理化玩膠傷害受害人呀

Dklm自己講撚完又問返人自己講過嘅嘢，佢人格分裂定老人痴呆

今日心情嘛嘛地 又要屌下隻分身狗老母減下壓先得
P牌仔英狗 我屌你老母臭化閪呀

A lot , u better wait, 唔係既話點解我會陪你玩咁耐呀

Both la 佢成日反問㗎啦 應該仲有啲失憶

去撚左邊到接客呀 英狗？
惡
死出嚟俾人屌啦

你哋撚狗咁撚佢 撚咗咁多個po好勁

係佢屎眼痕死要突個屎忽洞上水俾人屌 無辦法
佢應該仲有啲m底

呢隻畜牲潛撚咗水呀 唔係同我屌得好撚有道理自以為好撚識嘢嘅咩
做乜撚多兩撚澳門五毛狗唔見咗人

做五毛嘅資格
好地地講緊詹狗，又會自己衝入嚟嘅，唔講以為佢就係詹狗

話緊你呀詹狗分身

照你咁講，我同你都係虛意世界呀，我屌你老母老婆起你底係唔會傷害到你架問題到對強姦案受害者人係咪同樣效果呢絕對唔係，你玩得起唔代表受害者玩得起，你d論點全部站唔住腳

大英帝國你去咗邊呀

佢有撚學識咩，d概念錯撚曬人性係大撚曬既話，咁點解要有法律呀我留定名佢會spin 曬到去連登無壇規規管依件事問題係現實中佢可能會搞出人命既時候，佢就算無法律責任，都有道德責任啦

俾你嚇走咗

虛擬世界*

大英帝國，詹狗，朱智賢，仲有其他五毛狗，你係因為我既typo而笑我傻鳩甚至屌鳩我，我無所謂，我絕對唔介意

大佬們

其實佢嘅概念就係引戰
Base on引戰 會不停偷換概念
其本上佢揀得為一個樂於中傷女受害人同運動既人護航
都知佢無乜人性/邏輯可言

大佬 你好撚有型呀

多得依到既巴絲仲有你地幫拖如果唔係佢真係會好猖狂

支持，真係唔洗對佢客氣，擺明係引戰狗

如果有咩唔開心想出下氣
1.入po
2.搵玄狗同其分身嘅任何一個cm 覆
3.任屌唔嬲
Ps記得推文 謝謝

你老尾接完客啦 屌你老母呀

駁埋你啦，和平革命都係革命既一種，咁點撚樣無革命呀

邊個我剩係知你有俾其他人話過係五毛狗姐

人地話無槍無炮無駁火唔算革命啊
Wiki都錯嘅 人型英狗wiki 萬歲

佢奴性甚重，好難醫

見工嗰陣知？

我都可以幫手，i can play it all day long

壇規 法律就係一切
人型英狗又然

香港人壓力大 哩單大生意嚟

佢搬龍門都搬到唔見咗啦

多謝佢提供沙包就真

又推

多謝ching我地之前俾五毛圍攻嚟需要你地既關注

就黎可以整張五毛list 出黎佢地一蒲頭就可以定點狙擊

歡迎任何人為詹狗護航，一齊討論下

詹狗表示等等 開緊新ac
開返十個八個再出嚟接客

唔係講笑，真係有
之前見到有巴打成日po

歡迎佢地呀

Wow

So far 本po三個紅牌
詹狗（雞中之霸）
朱閪（嬲屌第二把交椅）
人型英狗（人氣直逼朱閪）

真係好勁，有埋證據

原來佢儲埋一次過覆

上水啦 有閪屌啦

你連五毛都不如

喂 英狗 我屌你老母臭化閪呀

Above all 都唔明你開始重複某d 論調啦喎

喂英狗 我屌你老母臭化閪呀

你慢慢ff la

Hi狗仔，呢到得人撚狗咋

咁請問我話佢地五毛係現實上會點傷害到佢呢最多咪阻住佢地搵食

監犯5毛快啲開工啦！唔係點減刑啊

詹狗到未？朱閪喺唔喺到？

Spin撚到呢，和平革命唔係革命流血先係革命不如你都上戰場同狗打過啦你試下咪知囉

冇所謂
係咪比我講啱咗
做咩唔駁呀

我就算有or 無上過「戰場」都好，我都唔抹殺時代革命同勇武既功勞，係五毛狗先會吹到時代革命同勇武無用我實認撚住你依條五毛狗，無恥至極

呢兩個姑娘返左鄉下
依家有隻英狗 新女嚟 幾吹得 先生啱唔啱

仲諗住三個一齊上

唔武裝抗爭就等如奴性重？成個推論係點？我有興趣知

成枱麻雀都夠腳囉 你掂至好呀生

我都好好奇呀

五毛咁平，一個擺喺到齋企都冇所謂啦

係唔係每次出一個㗎咋

唔使理啲垃圾撚到佢駁唔到又會轉移視線
屌佢五毛狗又會話返你，就當自己唔係五毛狗，成隻小學雞咁
係五毛狗又唔夠膽應覺得丟架先係最撚廢

BTW監倉上網可能唔穩定，對在囚人士好啲

佢地唔係好做到野應該減唔到刑

唔知啦，可能加咗價呢

最多咪柒毛，仲平過包鹽

無所謂既，佢咪入黎推postching 好野呀

佢等錢就唔理啦，依家我地做緊既野係斷佢米路添

上次多有詹狗，朱智賢，仲有隻我都唔記得佢既名既五毛狗（印象中佢都係P牌 三隻衝上黎推依家多個「大英帝國」 P牌 衝上黎推，你話唔係護主我真係唔撚信

佢每次覆cm係唔係要一大班人諗完再一次過覆

就算唔係咁，本身淨係關詹狗事，唔關其他人事，但係都要衝入嚟，明顯有嘢啦

幾個人一齊諗既野咁佢都幾「專業」下但係佢d論點真係唔夠高質喎仲扮曬野玩弄學識唉，睇唔透，你話我屌佢地好下呀，定係讚佢地夠曬堅持

推

我屌下佢地好*

證據呢，我地大把證據證明你係五毛啦依家駁唔到人，鳩到話人地係五毛黎spin

算吧啦你，你果篇英文我睇完真係我唔評論啦

和平抗爭唔係抗爭和平革命唔係革命試到你啦五毛

喂英狗 我屌你老母臭化閪呀
雞性難改 又衝出嚟俾人屌

你d口吻真係好似詹狗，仲以為你係詹狗添

第一二次公投我都有推一推，幾時先可以ban呢條撚樣

你copy 返我果句無用架喎用埋d 剩係五毛詹狗先會用既emoji

多謝ching 你既支持我地點都要推，明眼都見到成個五毛集團蒲頭保住詹狗，點都要狙擊佢地

喂英狗 我屌你老母臭化閪呀
雞性難改 又衝出嚟俾人屌

開慢啲po都俾你唱 你屎忽有無咁撚痕成日要俾人屌呀

所以呢咪又照舊開新post 屌鳩你詹狗

好在班友唔識用不推文

黎啦黎啦詹狗分身，d口吻似到十足十論調不斷重複

佢以為我係扑扑絲

Btw 自從英國出嚟接客之後唔見左兩隻澳狗
在沒有澳狗屌的第一日 14/4 陰

啱呀，我之前笑鳩過佢地跟住就好聽話咁不蒲頭，就搵咗隻「大英帝國」黎推

屌你唔洗講其他嘢㗎wo
喂英狗 我屌你老母臭化閪呀
雞性難改 又衝出嚟俾人屌

咁你又覆cls

我哩隻新女係咁 人打佢點佢都要打返人一下 體諒下

好多隻doggie 呀，佢地唔聽話，就要打

最後個句

澳狗 fking sure, 詹狗identified, 只有詹狗先會講依d說話

你知 我知 單眼佬都知

等佢入黎呀，繼續推呀繼續搞起個party

唔夠大英帝國你on 9
鍾意上嚟 搏屌

明眼人都知 你幫緊詹狗
不停話佢只係玩膠
幫佢嘅言論合理化
咁係咪幫緊啊

依樣唔知，齋睇口吻你就一定係五毛

笑死人

咁只係講時代革命尚未成功姐，時代革命點會唔係革命呀，更何況國際間已經知依件事，到時連埋武漢肺炎單野一齊追究，咁你睇下點啦
我剩係知唔搞時代革命，香港就係翻生機會，係咁多

好啦，多謝你屌我地又推post worff 無極限

你不妨觀察下，除咗你，詹狗，朱智賢之外，仲有邊個會用手機emoji 黎覆另外，我有無出咗黎做野同依件事有乜關係

所以話依家啲年青人 急功近利 要一秒革命即得 得左
不過好過澳狗 進下諫都未必敢 仲要上’香港‘科林引戰

關你澳狗撚事咩
喂人型英狗 我屌你老母臭化閪呀
雞性難改 又衝出嚟俾人屌

香港就有翻生機會*
另外，你講到時代革命咁無用，咁用乜手段先會成功呀請賜教
我剩係知革命條路好長，波蘭都要用差唔多十年既時間先成功民主化，你竟然封抹殺一個可能你肯撚定係五毛，因為只有五毛先會抵毁時代革命，否定所有既可能性，吹到做乜都無可能成功

所以咪成隻五毛咁抹殺所有既可能性，但又提唔出有建設性既方案幫到革命，佢點會唔係五毛呀詹狗，朱閪賢，大英狗，收皮啦

你又上嚟搏屌
屌你屌到好悶
成日spin
又唔答問題

你不停話 詹狗係玩膠
用人性 又話依度係連登
將佢嘅言論合理化
咁就係咪幫緊佢呢

接客啦 仲望
喂英狗 我屌你老母臭化閪呀
雞性難改 又衝出嚟俾人屌

詹狗表示：終於有人留意我啦

我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***
我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***
我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***
我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***
我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***
我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***
我剩係知唔搞時代革命，香港就唔會有翻生機會，係咁多***

你可唔可以直接答我問題

你都係未解釋到點解玩膠玩到再次傷害受害人係合理，情況就好似你都唔會合理化食煙既人因為佢地自己過癮就餵人地食二手煙
玩膠玩到傷害受害者就係唔合理，應該取締

哦，開公審post 公審我囉，俾各位巴絲評下理

lol, 香港人不嬲都係靠自己打疫你應該唔係香港人黎，咁既說話都講得出

cls, 關我觀察到既結果乜事不如你講俾我知lihkg 有幾多user lol根本你自己衝出黎柒

邊個話你奴性重

你有撚答個問題咩你嚟幫手推post 咋嗎無任歡迎

我話既依條友好鍾意搵連登有無壇規黎spin你話佢唔係奴性重我都唔信

其實我知，仲諗住氹佢落搭，話唔係我問就收皮之後答返我問佢嘅問題

我好有信心呀，隨便呀

請問呢到係高登定連登？

唔係喎，你話玩膠無問題喎，我話玩膠玩到傷害到受害者有問題喎原來你一路都係九唔搭八我同你講，你要證明我錯，你就要正視我提出既論點喎，人性唔係大曬架小dee dee

政府根本無做過野，全部靠香港人捱返黎，口罩食物全部自己爭取
時代革命既現有成果都係香港人爭取返黎，吹到時代革命係無用五毛狗先會做依d野

你今鋪就真係類比錯誤啦朱智賢，你有mon post架可

咁你返高登啦

屌你老母，港共一早封關會用到隔離營五毛

你係咪唔係住係香港架五毛狗

你條柒頭皮係咪平行時空黎架

你識唔識google，求其睇幾篇新聞都知咩事啦

我就係有信心先想用公審post 同你公開辯論呀，到時所有巴絲全部做觀眾or 評判，睇正負皮數咪分到高下囉

條友直頭係親建制添

我有不滿過連登咩

係對詹狗，朱智賢，同你依d五毛狗不滿姐

好撚好笑，係唔係呢堆人都唔睇新聞

你知唔知隔離營本身係咩嚟

屌你老母，你試下囉，乜春武器都無，你去衝囉
你咁夠疆去衝我話你叻，事實你係得個講字
唔通我打過狗又同你講
收皮啦你

不滿你3個渣嘛 柒既

佢可能軍火商嚟
講到啲炮好似擺係7仔賣咁

你係咪on9架，政府做既野全部係廢既，好多人包括藍絲都屌鳩政府喎，唔少問卷調查都有曬數據你google 下就搵到

脫節

仲廢過啲藍屍阿伯

你直接答我嘅問題

你不停話 詹狗係玩膠
用人性 又話依度係連登
將佢嘅言論合理化
咁就係咪幫緊佢呢？
仲有 係咪認同佢講嘅嘢呢？

叫第二個人入嚟
你比人屌到鬆哂
都唔好屌嘅

所以咪你睇到連登既主流係乜囉仲spin

我冇不滿連登同係返高登有咩關係
莫非你想跟住我？

躝啦 過街老鼠

cls睇調查結果先啦柒頭，仲spin

咁係咩嚟

嗱，開始否定時代革命啦五毛狗

不如你出街接觸下民意先啦，你同林鄭都好似喎

你依家直頭係類比錯誤呀正

五毛狗spotted

連登冇filter喎，咁點計？

笑得好衰

講咗咁耐連仔做嘢未

收到

五毛狗

未成功
政府主動做過啲咩

和平革命唔係革命從來都係用行為判斷果件事有無發生政府有做野，不過係廢既無用既，已經有曬共識，你點spin 都spin 唔到五毛狗

咁即係兩者唔同啦，係唔係呀

照推唔撚理

啱呀，政府主動做過乜呀

因為佢玩膠玩到再之傷害狗察強姦案受害人到，出事既話點算推到佢仆街你可以之前既post 回顧下

再次傷害*
同時條友好撚多分身，我懷疑樓上隻狗係其中一份子，所以一定要推

未成功係有做但未達到目的喎，政府乜柒都冇做點未成功法，未成功做到嘢

最驚出事呀嗎，黎多幾次咪玩出火

原本就好撚hea咁睇連登既
點知個撚屌有關時事嘅po總要撩交嗌 原來有心嘅
想睇下cm都過曬去屌佢
我上嚟輕鬆睇 唔係睇你四圍辣火頭
澳門狗專登上香港forum 搗亂引戰
真係要admin正視下

啱呀，我原本都係cd rom, 食下花生就算，但依條友隨時玩膠玩出事，點可以唔理呀

Same 頂唔順so called玩膠嘅情況先出聲
其實已經唔係玩膠咁簡單，佢個個cm都撩是鬥非咁，好難討論啫

話女手足自願俾狗x 我感覺唔到有玩膠味
似想撩交嗌 再spin走主題多啲

下下都引戰mode 喎，點討論呀

有答咩

咁問第二條囉
如果受害人因佢玩膠 自殺
佢負擔得起嗎
而你依啲唔阻止佢 縱容佢
嘅人就係幫兇
你又負唔負擔得起啊

你不嬲都係copy &paste
一係就spin

咁同屈毛比 你唔係覺得個傷害對等呀嘛？

我都廢撚事理你依條五毛狗，你重複咗依個論調好多次啦，一個post 都引曬成班五毛出黎，繼續推

係囉，討論區唔係討論，變咗引戰區

Though i am opposed to itthen stop bullshitting ladllm

Coz u say it does not matter to you, and i am cool with this

咁點解你覺得承繼咗呢個文化
同點解你覺得呢個屬於玩膠嘅文化

例如我除咗屌你同詹狗同朱智賢，我仲屌個邊個你真係好撚柒，同你傾都係為推post

繼續push

我玩膠，支持共產黨，六四冇死人、中國人權好好，猶太人抵死
可唔可以咁

大英狗話我係你分身呀

所以我都廢事同你條on9 拗囉，你都有固地共識啦，對付你依d 五毛狗，hea 應就夠

{嗌交學堂}點解黃絲同藍絲辯論次次都輸?

乜撚野呀，spin 撚到國家完全唔明個logic 係邊

索性block鳩算，好似玄狗咁玩臭自己AC

佢地會我都未係俾你屈五毛去諗自殺啦onlun9
俾人屈五毛會去自殺，你點get 到架

主動

相信若果有毛澤東史大林希特拉，一定有人不分青紅皂白去護航，人類就係反智

cls 我今日真係大開眼界受害人已經因強姦而受到傷害，然後再被污名再次受傷害

然後你竟然spin 到屈人五毛引致自殺請問你之前有無因五毛之名受到傷害呢，再者我會人地五毛，咁佢地現實中會唔會受傷害呢？定係你係小dee dee 好玻璃心咋， 原來話人五毛可以同玩膠傷害受害者有得類比，你無撚野呀話cls

佢好大機會就係玄狗

多謝推post la 柒頭

咁關國家乜事，講緊政制喎

咪spin la好柒呀

你又搵單屈毛輕生news 俾我開下眼界？
無嘢搵嘢嚟講

咁多user 屌鳩你，你當人玩分身針對你extreme paranoid

令我想起The Crown某一集，愛德華八世，呢件拋棄自己國家皇位，之後仲要親納粹

所以話佢 是旦搵樣嘢放大嚟講
被屈五毛輕生 人唔笑狗都吠
係咁易輕生五毛死撚曬啦
搵單現實受傷害同單ff受傷害嘅case嚟比 忽忽地

係囉 你又轉囉

下，你咁類比呀
一個已經受肉體傷害同時會受精神傷害一個純料係on9五毛無恥至極

搵女權幫手都得啦，依條友唔撚識尊重女性，人肉起佢底都好撚合理

依家真係夠曬料準備ban 鳩另一個五毛狗
不過照ban 鳩玄狗先，咁撚多狗保住佢，一定推到佢仆街

Spin la spin la

我係女權主義者

你咪屈囉，叫admin 查我囉，我非常願意接受調查

唉ff 都有個譜啦

勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者

魯迅

完全體現到，對於親共極權泯滅人性反社會份子唔加以遣責批評，反之向為受害人而挺身而出嘅人開火

Cls 唔係咁多連登巴絲屌鳩佢，你（詹狗）會繼續玩膠玩出禍添

大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦

助紂為虐就係依d 五毛狗admin 唔該快d 做野plz

屈乜春示威者？
好簡單
上面爆眼女手足現實已受傷 再俾詹狗網上中傷造成二次傷害
屈毛 你現實受左乜傷害？人地點因為咁而二次傷害到你要輕生？

好似上面單新聞咁 個女仔第一次俾人爆出性事 繼而其他人網上再中傷個女仔二次傷害 佢最後選擇食安眠藥自殺
你屈毛呢？
Any news?

條友係波台狗黎

因為你不嬲copy & paste答案，我咪copy & paste個問題囉

你搵到 我屈人係五毛藍屍 證據咩
但詹狗就證據確作

搵屈毛而自殺嘅新聞
嚟比我開下眼界

有冇第二句
淨係識用人格分裂
聽得多都厭啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我男黎既
大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦

大英帝國

大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦
我男黎架柒頭皮

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

push

大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦
多謝推post

Pishhhh

你睇下，俾隻狗推到咁

好撚勁，一入嚟得copy and paste

同台登場

出嚟啦

我幾時對你人身攻擊? 理據?
但你#34 就係人身攻擊.
基於 #40 你嘅以牙還牙理論, 你#34 嘅人身攻擊, 就係雙重標準人格分裂

詹狗蒲頭啦
大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦
多謝推post

多謝你啦
大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦
多謝推post

你攰唔攰

多謝推post

啱啱先照顧完女朋友，依家隻狗又係到叫
大英帝國依條五毛狗又黎推post la, 詹狗收皮啦
多謝推post

我想關心你

繼續推啦，多d人知呀

留定名先

好啦，你鍾意啦

可能你剩係同狗拍拖掛，我從未想象過呀

一開波果然係賤口d既詹狗

User: 大英帝國 #306681 喺呢個post 內( ) 嘅#4412 聲稱"必定收錢先係五毛，因為五毛係受僱於中國政府"
但你就無畀出他人有收錢嘅理據就屈人係5毛. 呢度你係雙重標準人格分裂.

問緊人理據source 乜?

無source? 邊度無? 理據?

係咁? 理據?

我想關心你呀

開心啦

link 到post 埋 仲問source? 乜source?

叫雞叫到出曬位啦詹狗，好野呀你

竟然係咁，你覺得全部港女都係雞

User: 大英帝國 #306681（ ）#73 度問人” Any source”. 但自己又唔畀source. 呢度你又再次雙重標準人格分裂

5毛 User: 大英帝國 #306681, 你畀得 ( ) #74 #77 #104 #115 #138 #172 #176 #180 #188 #194 #225 #234 #236 #253 #265 #285 #291.... #2863 #2996 #3002 #3008 #3101 #3109 #3120 #3141 #4463 #4465 #4495 #4499 #4542 嘅理據未？由#74 開始, 你已經拖咗超過4個月都未畀出理據

邊度邊個有assert 啲乜而無畀理據?

push
巴打

link 都post 埋仲問source, 即係證明你#584 係選擇性失明

大英帝國巴打，詹狗話係老婆係雞喎

下面啲# 點跟

好勁
巴打

我無所謂呀，查下咪知囉
但係你護航既詹狗話你老婆係雞喎，依下我鄧你唔抵啦

push this one巴打好野

好撚柒呀佢地

呢個po好多花生

你做咩唔俾我關心你

你話幫你護航果位大英帝國既老婆係雞喎，依下我鄧大英帝國ching唔抵啦

大英帝國
你好慘呀
你老婆比你最支持嘅詹狗 話係雞呀
你唔係仲幫住佢啊
你係咪男人嚟㗎

繼續吹

「港女」一詞在網上引起十分大的爭論，有意見認為其意思的認受性不足。
不足喎

算啦算啦，你仇女既就算啦
利申：我尊重每一個女性

你都可以開post 求admin ban我既，我唔會阻止你咁做

我就唔會亂咁講說話啦，會出事架嗎

咁好啦，你忍受到既，我無問題既

你個下呢

人地網上都未定義到，你就話詹狗既意思係啱
咁好啦，我祝你好運

同時我祝你老婆好運

所以我咪唔亂咁講野囉
本身依個term 係岐義詞架，好易得罪人架

我勸你都係唔好亂咁講野啦，因住得罪幫你護航既ching就唔好啦

我唔知呀嫂會對詹狗依番言論有乜睇法啦我真係好好奇呀
隨便洗版

傻啦，我依家先發覺玩傻鳩原來可以咁好玩

佢有無女都成問題

佢話佢有老婆屌架，佢好撚自豪架

我呀媽覺得好反感呀，我女朋友都係，你老婆呢

唉，做乜輪到你做人肉錄音機你老婆點諗姐

所以你唔ban 我啦

你俾我關心下得唔得

我有鳩架玩tinder 果陣可能屌過你老婆添

你老婆好慘呀

為駁而駁駁到痴撚左線

咁你覺得傻閪又跟住玩唉睇唔透

我都話港女依個term 係岐義既，可能冒犯咗大英帝國個老婆架
俾我就唔會亂咁講野啦

我女友ok la, 佢叫我屌鳩返你wor, 因為你同詹狗都唔識尊重女性喎

無得駁

你要咁諗我都無計啦阻唔到你既

係咩，例如呢

我淨係知你叫我係「淫賤狗乸」喎，我只係叫你五毛狗咋喎
唔識得尊重人既係邊個呢

五毛好失禮咩，你呢，你叫我淫賤狗乸喎

push this one

如果“屈人五毛”就係唔尊重的話，咁你屈人就得？
基於你自己所講嘅對等原則，你唔尊重人，人哋做乜要尊重你？

條友叫我做「淫賤狗乸」喎，點睇都係依個offensive d la

我只知道佢咁做，即係又再次雙重標準人格分裂

算啦，佢地搬龍門搬到唔見咗

多謝巴打你入黎幫手呀

大佬

如果唔得閒都叫深潛的話，#37你唔承認你係笠水狗，你就係雙重標準人格分裂

入嚟推到1001

好啦，咁好幻想力既

係女人聽到都反感啦，我係男人都覺得唔尊重女性如果你老婆係既話我無野講啦

屈你五毛會賤得過話人係淫賤狗乸喎
你地既反應都幾同步喎

話係人係狗賤d呀，定話人係「淫賤狗乸」賤d呀你唔係唔識中文架

或者你老婆曾經係港女，做過詹狗既肉便器呢，你知啦，女人可以有好多經驗架

皮皮巴

Push

簡單姐詹狗話所有港女係雞喎，你點睇

thx ching

唔知佢黑歷史係點啦
簡單姐好野

最犀利係你 對住佢真係冇咁好耐性

無啦佢地又幫手入黎推post wor都要多謝佢地既

都係都係 每一個cm都出咗份力

更加要多謝你地啦

邊度有人屈你係5毛?

( )#2572 + #2988 + #3364 已經畀晒理據證明大英帝國 #306681 係5毛

一句玩膠，上埋佢老婆都可以

p

條撚樣完全封鎖左

好難形容佢

真

好勁

仲要佢地好多時都係同步行動

應該一早同佢互屌過
一係左膠一係藍絲

咁佢一定唔係左膠啦，左膠會尊重女性

好啦

下，唔明你講乜

垃圾澳狗仆街死啦

唔洗理我既，理詹狗咪得囉係到要上黎吠幾野既

大英帝國：「話人係狗賤啲，定唔話人賤啲」
有無人明佢講乜

放心，佢地一定唔係，我就唔知你啦唔洗咁大既反應既

我都話我係男，有鳩既，點做狗乸呢

你睇下樓上啦，無得spin架

詹狗果句精景呀，可以係一班特定既香港女人，亦都可以係全部香港女性，我就唔會為依個充滿歧義既term 作任何意見既，只不過樓上有絲打表示厭惡喎，無得避架

我依家都未話你係狗，你就話我係又狗乸啦點先我面又俾咗你啦，你都唔識尊重人既

你唔係5毛? 理據?

( )#2572 + #2988 + #3364 已經畀晒理據證明大英帝國 #306681 係5毛

所以無人屈你係5毛, 因為畀晒理據

連登唔係我，只不過依個post裡面大多數人唔歡迎你姐

仲有，你留意下，我已經無話你係五毛啦面真係俾足曬你，係得你係攻擊我，話我係狗乸咋咁邊個賤d呀咪你囉

哇，你咒全部香港人仆街死呀裡面包括大英帝國同佢老婆喎

其心可誅呀

所以你咪陪你玩緊囉，順便推post

哇，即刻同香港人割席

所以呢，你難保個7百萬人唔包括你

幾時又換詹狗入黎玩呀，朱智賢都得架喎

無既，絲打們覺得佢冒犯咗佢地喎

你係黃絲定藍絲呀大英帝國ching定係中立呀

絕對覺

搵多幾個絲打入黎，睇下佢地有乜睇法先

大英帝國ching 依下棄車保帥棄得好呀

絲打辛苦你啦

因應依個情況，依件事已經唔係玩膠咁簡單啦

咁請賜教啦，你政治取態係乜呢？

我夠係dual citizenship la, 又唔見我係依個case 講dual citizenship 出黎，仲有dual citizenship之下, 你都係香港黎架

wow 700萬個range 咁大，做雞既咁少，點睇你似係會因為香港人身份俾詹狗咒既其中一分子啦果probability 大咁多

到底有咩拎本passport J，人生價值取決於passport

咁你講自己有dual citizenship 既目的係乜呢

同香港人身份割𥱊，覺得有外國護照好有優越感？

其實香港人取態係得三大類，然後可以再細分，你spin 唔走架依d就叫systematic thinking la知無？你唔知自己政治取態我可以幫你分析架講咗出黎大家咪少d隔阻囉

不及你件犯眾憎

所以佢就可以當自己唔係700萬人裡面，依個好講概率架喎

你講得出就預咗俾人質問啦我勸你講少d野，少俾你「拍擋」麻煩啦

唔係呀，佢好proud of 香港人身份屌返我地轉頭架咁講野既你

香港人低賤就唔好幫呂志和，何鴻燊，洗米華打工，咁樣唔去過香港睇病，唔好上LIHKG

咁就奇啦，你決定邊個仆街死點解咀咒人去死玩膠

你答唔到姐

你有咁既能力做到咩點解要口出狂言

你睇返成個post 咪知囉，唔洗我教掛

一出世就有，洗乜申請BC

係咩？如果低賤嘅，JP MORGAN,UBS HSBC,Citibank
KPMG ，Morgan Stanley magic circule law firm就請尊貴澳門人做banker而唔係dealer

那咁你係咪想咀咒佢地去死呀，好多澳門人都有香港人身份喎
香港常住人口得680-690萬到，咁包唔包括大英帝國巴打同佢老婆呢除非佢地依家係外國或者澳門住緊啦
點呀詹狗，點算呀

算啦，佢依d係未見過大場面架

緊係要，你咒埋我喎，點會唔關事呀詹狗

冇認親認戚，事實上有料到， 有Professional Qualification
Linkedin Asia Pacific 唔係香港人就係新加坡人多
澳門？Who cares?

咁就奇啦，香港常住人口得680-690萬人，咁係咪全部住係香港既都要仆街死呢

佢應該唔識啦

原來咁大方俾身分證人係咁樣用

下，本身會計師公會都有四萬人會計師，三萬人係香港人，澳門呢

如果香港人低賤嘅
落一次中環金鐘，對比澳門最旺嘅中區
Random抽樣對比兩者background

唔識就唔好講野啦，講多錯多呀詹狗

仲未計cfa frm 果堆

事實就係香港人身份易攞到咩咁

oh, 咁咪好多澳門人要俾詹狗咒死好多澳門人係香港住架喎

做乜鳩

你Spin完未，In proportion, LinkedIn 班CFA香港人居多
不過貼近大灣區，享受祖國繁榮穩定發展，中央大力支持
香港真係冇澳門咁獲祖國寵幸

話，你依家比較緊香港同澳門喎，你最鍾意講既香港籠屋問題，澳門都有喎

中環好多支那人但有香港身分證 咁佢地係香港人定支那人

鄉下仔

佢攞緊澳門福利添啦

果然朱智賢你入咗黎幫手推post無估錯

你都唔畀, 但你又要求人哋畀, 你呢度又丙之雙重標準人格分裂

瞓咗冇睇 條友衰咩

你既角色係負責講廢話？詹狗係負責派膠？大英帝國係負責玩弄見識？
i see i see

衰唔夠黃

我地無人踩澳門人呀，係你地踩香港人咋

佢話自己香港人

衰玩膠玩到再次傷害警察強姦案既受害人

算啦，巴打，講咗你點解無端端係詹狗咒香港700萬人仆街死果陣講自己係dual citizenship先啦，用意係乜

又攻擊人啦，話人臭雞添

澳門人都好易做添
永久居民，非本地出生超過本地出生

但係澳狗就值得屌啦

邊忽正義屌你老味

原來你係扑扑車隻狗

至少唔會雙非都有証

明明就係你攻擊佢先你諗返起你講過d乜先啦ching

佢做雞？ 雞都好過佢啦 佢貼埋大床錢架 公廁有佢份

下，咁你係詹狗隻狗，大英帝國都係

你講先架嘛 以你邏輯

外地出世？係咪中國大陸？中山呀，珠海呀

冇廿三條 講句野都俾人拉

唉，話人做雞真係咁過癮，睇得出你地既修養啦

你地澳門都好多喎

人身攻擊係正義? 理據?

佢自認怪邊個

諗咗啦，事實係呀嗎，唔係點解打出黎話俾你知姐

佢邊有？ 乜港屎係人？

所以有廿三條嘅澳門好繁榮穩定，比起香港更民主更自由（喺國家大力支持下）

我用你個邏輯諗架咋，你話係狗先既

你講先架喎

有男朋友仲要搵洋腸 唔係雞係咩

下，所以咪要屌鳩警爆囉詹狗話依件事好正義架
正義到可以俾你地搬出黎笑鳩香港人，哇，你真係好撚正義呀

Non local呀嘛！

我條女夠係mix 啦, 所以呢

你都幾親中喎

笑你地唔需要理正唔正義

你呢度係人身攻擊

嗱，問你兩句，所有香港人唔係人所有香港人係港屎呀

噏乜鳩

冇人身攻擊 最多屎身攻擊

係你講先架朱智賢lots of evidence

原來冇做產檢

你講先

Btw 長洲mix新界？

玄學大師詹惟中 喺#850 要求人哋畀理據. 但 #908 就唔畀理據, 即係你呢度係雙重標準.

sor 真係睇錯，咩係雞先有錢收先係喎就好似五毛咁

Genzo 弱智一個fced

眼殘 所以佢咪話冇收錢 咁佢咪公廁囉弱智

你慢慢想象啦

想象定想像呀 中文英文都打唔好

dehumanization 已經係人身攻擊, 死撐完未?

Dehumanization or an act thereof can describe as the denial of full humanness to others, and the cruelty and suffering that accompany it. A practical definition refers to it as the viewing and treatment of other persons as if they lack mental capacities that we enjoy as human beings.Here, every act or thought that treats a person as less than human is an act of dehumanization.[

正義原來會支持極權暴政打壓民主自由？

所以呢，就可以話人公廁點先係公廁呀

講事實

佢咪公廁囉

sor la 中文唔好，你慢慢imagine la

事實係你做緊dehumanization 呀

你又再一次人身攻擊

In fact dehumanisation 就係人身攻擊

下咁就公廁啦，你見識少咗d掛

你係中英都唔好 argument 打做agreement

一早blocked

事實? 理據?

咪就係

正解

哦，慢慢笑啦，你得依樣笑咋類比錯誤係乜呀

下 咁唔叫公廁港屎真係開放 唔怪得俾人話hkg ez

事實

駁唔到？

即係你無理據啦, 無理據即係證明你老屈

咁你老母係女人洗唔洗影佢個閪出黎？

緊係駁唔到啦，我typo iphone 入咗個字咁，你呢？類比錯誤係乜呀

唔影佢老母唔係女人 我老屈左佢老母係女人對唔住

柒左就話打錯

兩者有乜可比性? 理據?
dehumanization 已經係人身攻擊, 邊忽話錯你?
你無畀出任何理據去反駁我嘅理據. 你用"老母係女人" 已經係類比錯誤

你地睇下，依個post 越推越旺呀，個個諗住收係皮呀詹狗

話左佢冇做產檢架啦

你老母女人？ 理據？

你同佢一樣咁白痴, 類比錯誤都叫高汁

推黎推去得幾條友